[求文宣]個社會搞到咁，最衰係政府

政府轉個風向用群眾鬥群眾，我地應該轉返個風向去個政府度

根源就係政府唔理民意
一百萬二百萬加三條人命
乜都反應

根源就係政府唔理民意
一百萬二百萬加三條人命
乜都冇反應

推

冇錯，無論咩人做咩都好。都係因為呢個不仁不義嘅政府嘅錯！

只有暴政，沒有暴民

文宣組出黎幫拖啦